### Система автоматической проверки документов ###

Данная программа предназначена для проверки документов doc/docx на соответствие правилам форматирования, заданным пользователем. Реализованы несколько видов проверок, сериализация их параметров, интерфейс, вывод результатов.